風向同股市波動一樣道理

一有bad news 就大把人被帶風向同分化
同股市短期波動成班短炒股神鬼殺咁嘈一樣道理

人只係用百幾二百年由漁獵農耕社會轉型到現代
怕朝搵唔得晚既冇耐性驚青心態冇錯係基因裡面

但係真係坐得定同冷靜係咩人

長供派

(純學術討論）

其實股市呢排啲波動就係搞既
目的就係維持穩定
等啲人掛住個市就無人理/理唔到初衷

DelApp派

蟹貨派